德國英雄 - 古廸提

呢條垃圾無記錯歐霸又係獨食唔入搞到輸

加埋個胡鬚佬

出場後又甩波又犯埋d無聊波

最後球罰球

屌

要打狗棒嗎？

擺明送啦
有人包緊位都要落腳

19 教練都唔知點換人
兩個都 on 撚 99

件9號都係垃圾黎

揀伊巴做吉祥物都好過揀佢

擺到明想做國家英雄

中間兩件都唔撚比自己射個呀婆都救到既波

E巴應該起碼識玩角球旗

仲有10號